由細睇到大嘅 robot wars（機器人大戰）你還記得嗎？

細個睇真係好正，好想有一個

有無出game? 如果有嘅話應該幾好玩

尼個冇搵過，應該好好玩

Minotaur仲玩緊
睇過佢第一戰好熱血

真係好正

香港好少人睇？

四日都冇咩人回覆